想和理非將抗爭融入生活同學會主動出擊

以不犯法同就算拉都告唔入為前題, 唔單單係大型集會，即使係平日返工返學或者行街時都做到的，令敵對object（狗、官員、黨鐵跳閘員、建制議員）無時無刻都感到被仇視

當發現敵對object，即刻伸手指指向目標，然後報數「1」「2」「3」.......當夠10人以上時，保持指向目標，另一手開始敲擊身邊物件，或者整齊呼喝發出聲響，當對方仍然唔退走時，就以整齊的步伐向目標方向前進，高呼口號
比起分散去鬧，盡量以一致行動為目標

最後離目標較近的人判斷情況，發起十聲倒數，高叫散水，一哄而散

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術